1號仔長和有冇機會上返90

100蚊接貨傻仔

冇

誠哥唔好死

賊鉅先係 CEO 而家

廢架佢

佢做生意狼過老豆同細佬

2合1咪有機會

但佢地睇淡渣好Q多現金, 如果方向正確回報率應該好高下